港股升幅擴至逾300點 港交所騰訊破頂

港股下半年首個交易日造好，開市後升幅擴至超過300點，恒指較早時報24747點，升320點，升幅1.3%。

騰訊、港交所破頂，騰訊一度高見515元，升逾3%，較早時報511元，升2.5%。港交所最高觸及337元，升2%，其後升幅收窄至1%。

內房股造好，融創中國急升逾9%，中國恒大升半成、中海外升逾4%。

good

港股喜迎國安法

全民借孖展入騰訊

阿爺比錢你移民

教我做好友點輸
全力孖盡買700 388 Call就得